其實稅係市民交 點解唔係民調/市民決定凍薪/減人工 班 警犬？

而家警犬支持度咁低 仲想加人工 咪撚玩鳩我啦

幾時先有一場 反對警權過大 警犬加薪 既大遊行

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

唔止謝sir，連er er er sir都……

仲同你遊行？
印尼第一日已經燒議會啦
垃圾港豬爆塊玻璃都爭住割